點解今日咁好天都仲要返工？

好想work from hill

搵夠未唔好返

望下個天 咁好天 去下海邊 因為到你大個就會忘記乜嘢係大自然

Come on baby